七成五中國人唔認為「武漢肺炎」係歧視

事實證明中國人歧視自己人就最叻
然後就唔比外人歧視佢
所以話大部分中國人(證據顯示七成五)
係徹徹底底前現代Fucking Barbarian
孔子話以直報怨
你都歧視自己人有乜撚資格怨比人歧視？

圖轉自品蔥

推一次姐
612 721 831 101 1021

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗